## Madre de dios !

### Se puede ejecutar asi:

* Fabricar:

`sbt "test universal:packageZipTarball"`

* Ejecutar:

`tar xvfz target/universal/treasuremap-0.1.tgz`

`cat entry.txt | treasuremap-0.1/bin/treasuremap > output.txt 2> logs.txt`

### Uno puede desarollar de este manera:

Por favor utiliza intellij con sbt shell integraciòn

Muchas gracias !
